[續]之前公司新黎90 後為煙Break而食煙之後居然 .... 搞到我好尷尬!

之前個90 後見帶水樽唔食煙埋唔到
終於明白團結就是力量, 開始食煙
雖然只係薄荷煙, 好撚廢

今日做野辛苦, 又要social下同同事聯絡感情, 我地呢行人際關係好緊要 , 就迫住3 點落樓下食下煙

屌你老母食完煙個個都飛個煙頭落地嫁啦

個90 後開頭都手持住個煙頭返公司門口個垃圾筒dom ....比我地笑佢[呀仔你搞乜呀]
見到佢食唔慣又迫住食真係嘰一聲笑左出黎

點知今個星期戲肉就黎啦 ......

個新黎90後居然拎住個易極盒裝煙頭
有Sen 少少80 後同事細細聲問我條靚係咪儲開煙頭 ...

🚬🐋💬

唔亂扔煙頭都要笑人?
煙剷啲道德觀已經扭曲晒

btw本身條友又係廢嘅
我啲同事一樣個個食煙
我唔食一樣埋到堆

好撚環保

我都學吓先

佢扯到最後先dom嫁wo

煙頭唔係dum落地可以點? 唔通拎住帶返公司

平時慣左食完整熄佢袋入褲袋
一次過清

🚬

佢咪算好囉
我平時就咁塞落褲袋度

難得有煙剷係注意市容

食藍莓一 90後
藍莓8 看透世事
紅萬 英雄

作狀囉有小小
唔合群

而家啲90後戇鳩鳩咁